
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: J ' ai pu concrétiser ce «réalisme» en participant comme scénographe , aux côtés de Jacques Lucan , à l ' exposition Paris des faubourgs (1998) qui montrait à quel point le parcellaire , même le parcellaire oublié , pouvait servir de point de départ au projet urbain .
Entity Name (Type) :: Paris des faubourgs (MISC)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: J ' ai pu concrétiser ce «réalisme» en participant comme scénographe , aux côtés de Jacques Lucan , à l ' exposition Paris des faubourgs (1998) qui montrait à quel point le parcellaire , même le parcellaire oublié , pouvait servir de point de départ au projet urbain .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: J ' ai pu concrétiser ce «réalisme» en participant comme scénographe , aux côtés de Jacques Lucan , à l ' exposition Paris des faubourgs (1998) qui montrait à quel point le parcellaire , même le parcellaire oublié , pouvait servir de point de départ au projet urbain .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ pouvoir, oublier, pouvoir ]
alethique :: 2 :: [ pouvoir, pouvoir ]
deontique :: 2 :: [ pouvoir, pouvoir ]
epistemique :: 2 :: [ pouvoir, pouvoir ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ pouvoir, pouvoir ]
alethique_niveau3 :: 2 :: [ pouvoir, pouvoir ]
deontique_niveau3 :: 2 :: [ pouvoir, pouvoir ]
epistemique_niveau3 :: 2 :: [ pouvoir, pouvoir ]
pas_d_indication :: 1 :: [ oublier ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ oublier ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ oublier ]
Total feature counts: 20


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: J ' ai pu concrétiser ce «réalisme» en participant comme scénographe , aux côtés de Jacques Lucan , à l ' exposition Paris des faubourgs (1998) qui montrait à quel point le parcellaire , même le parcellaire oublié , pouvait servir de point de départ au projet urbain .
No features found.

